今晚8點特首辯論！

Live

花生友

btw, 多謝轉貼viutv link

有冇海外link?

Viu Tv睇唔到

試下rthk

夠鐘

差唔多所有台都直播, 電台, 電視台

係

tvb有

網台 D100 都有直播

你呃人

rthk 得呀喂，thanks

你地會睇tbb定viutv?

咁就 5 年

555

Viutv

viutv十點後有葡萄淑儀同菜菜子做分析

緊係viutv

支持薯片KO淋病

viutv of course

有線

四年前唔會睇呢啲野 但今次好緊張

開波

lm

RTHK31
高清畫面

其實佢地出黎講咩都得啦，我地都無得投

唐唐

個節目搞到好似人人有分投咁

唔掛得個畫面都ATV一樣

你呃人，你講大話

㩒撚錯左負皮

睇緊NOW331，VIU同RTHK好LAG

聽聲就得

王春媚好正

淋病行先，好似帶住律政司同財爺出黎一樣

tvb

睇NOW

睇緊有線FB live

港台清好撚多喎

無now

淋病食屎啦

林鄭：「爭取7仔多d野賣」

viutv起晒格點睇

薯片：我係唯一一個可以團結社會既候選人

佢老公話佢好做得

港台都有

薯片個opening麻麻

與共同行

林鄭overtime

胡官

平平穩穩既

林鄭話佢老公講
佢好（做）得喎

睇啦

薯片講野1999

扣分啦

屌得好

胡官串淋病

覺得自己好打得

淋病食撚屎

2個麻甩佬圍屌林鄭

講埋酸葉劉

胡官做乜勁……1999到呢……

好姪呀

問題就不大，但算係低級錯誤

支持林鄭,狀態大勇
薯片閪病就收皮啦DKLM

胡官何志光上身

有得練都搞到咁

胡官咩事, 冇背書?

胡官1999

胡官首輪爭d wor 好像準備唔夠

我覺得ok ge, 比人感覺有風度既

收爹啦
林鄭

viutv畫面最差

自我介紹都超時

唔知RIP會唔會好滾動呢？

out得啦淋病

屌答左d咩？屌你林鄭。。。。

唔知某種原因，好撚離地

屌林鄭

淋病的併發症

倘若不加醫治，淋病會蔓延而損害其他器官。

男性患者更可因此而引致睪丸感染，而女性患者會因盤腔發炎，而導致不育。

男女患者，也會因缺乏治療，而引致關節、皮膚及眼睛出現問題。

我擔心你做特首多d

因為只係啡林鄭

答問題又預唔岩時間，屌

咁答仲卜女

3個都有d 緊張, 未入局
過一兩part 應該會好d

屌你老母 now問埋啲垃圾問題

問150個單程證

屌 淋病 做乜鳩

今年dse說話仲精彩

上任後會加強香港同內地既關係

一黎就港獨

太注重攻擊人啦

1999

講真林鄭唔去都嬴ga la屌，有咩好辯

是但啦，你有分投咩

now 祖兒好正

淋病=女版689收皮啦

唔知點用八達通

圍嘔林鄭

有言論自由又話無自由空間?

冇自由空間

林鄭好fit
薯閪病到7下7下咁

收皮啦林鄭

港獨之母

港台31

發覺呢隻都好多林鄭打手

淋病一晚可以講幾多次國家哩兩隻字

林鄭
比笑遮醜

薯片 : 港獨係冇出路

垃圾江青

講俾阿爺聽

佢成個人都好嘔

薯片好識講野
反對之餘比返下台階

大角咀收唔到

一過兩制

林鄭永遠都覺得反對聲音係小部份

好似有稿睇

頭先淋病講左廣獨

上得呢到既都冇票，都唔知咁緊張做乜鳩

笑你老尾咩

見到林鄭笑就好心寒

好心佢哋用「國語」講嘢啦，夠表忠

好柒

屌 淋病個樣自信到丫

點解林鄭笑到咁撚樣衰同恐怖

佢隻眼係咁郁嚟郁去

佢應該又係用英文思考，中文轉唔切

皮笑肉不笑

可以自由討論但唔可以講嘜都得...

林病 食屎啦

今日胡官仲lag過薯片

我諗老共都睇民意選
好似上次咁

屌，笑撚到好假

胡官做乜lag機

上辯論都係做下show
根本已經贏硬

胡國興好似唔多掂

收皮啦薯閪
病就咪撚出席啦屌佢老味

胡官做乜今晚GeGe Gut Gut架

胡官今次好緊張

淋病有事就拉人落水

胡官答非所問

薯片有哂稿

唔係掛唔好啦

胡官年紀大嘛

曾俊華係咪答緊問題

好緊張

女神夠無得屌啦，緊張吓都唔得咩

林病淨係識奶支那

胡官up乜柒

胡官up乜勁

做法官冇人質疑
依家要落場辯論俾人針鋒相對
自然不知所措

胡官up乜鳩

一掂實務政策方面就出事

究竟好唔好
1999

問責制信心
胡官

兩個男士暫時真係表現差

薯片到底問乜柒

要埋身同另外兩件隻揪，緊係緊張啦

胡官唔知做乜鳩咁

胡官今晚唔多掂

有冇機爆大鑊?

唐唐: 你講大話，你喺行政會議講過會出防暴警察

人好緊要
所以淋病你收皮啦

三個都不在狀態

林病個樣真係好奸

睇民意就唔會俾689重做到而家啦

胡官係咁俾位人入

有線FB個LIVE好清!

胡官:人有人那媽 妖有妖那媽

2個打一個女人好似都唔多掂 點搞

SBT

問責制答一人一票選特首

胡官真係1999

胡官淨係抽水

胡官重點咪係有普選就可以挽回民心

胡官攻擊力lv99

慘喇，淋病個款好似撚緊狗咁，唉.............

人>制度, 咁共產黨都得LA

薯片好似冇咩精神 係咪病

曾生可唔可攻擊下淋病

林鄭好fit,今晚後支持度大增

你屋企冇電視 ?

穩守突擊

淋病好撚奸

佢真係成個人都悠然自得

女神有錢就有得屌架啦

三條友都唔知up乜春

三個都淨係識得講基本法

都唔知佢地up乜鳩

冇當年689同唐英年咁好睇

做乜兩個男都答非所問

( Show Blocked User - 奶波魔 )

林鄭好撚仆街 撚狗咁

淋病係撚咁比人叮

又ot

終極遊花園仲未爆seed

戴祖而好pro好正

你睇上次
一班白痴笑唐英年僭建 老婆奴 官商勾結
讚689聽民生 落區......
咁又唔會跌番佢落黎架

薯片係補答佢地兩個條問題
問淋病港獨出現成因夠膽答唔知咩原因反而薯片係咁而講左係管治層出問題
之後問責制故官答非所問，
薯片就話問責制無問題，係人選出問題

噏乜春都唔重要啦, 都冇得選

淋病問唔晒
零分

三個都on99咁

林鄭完全表現到輕鬆 準備充足 薯片就都好多準備 但好似差d信心 胡官.......加油

屌你 John Tsang
問返林鄭點睇689 告立法會議員啦

薯片好撚唔掂
答到好似dse oral

呢三條友去考dse口語 唔知攞唔攞到二

岩岩開始
warm up姐

屌得罪講句 得林鄭答緊問題

On99

講到尾咪係淋病做

左下

胡官
一定要（係）左一聲先

玩得特首
個個都幫破左產的兩制維航

唉

快點互毆啦

廿二條？
立左啦？

基本法

基本法

基本法

基本法

老實講 林鄭表現係好過另外2個

2017dse 中文oral 直播
胡官咁既表現有冇2

仲期待佢地讀咁多書，做到咁高官職口才應該好好，講野好有條理，原來唔係

講完好似冇講

你真識食. gif

胡官真係淨抽水
做左上次av仁個角色

曾好冇信心

林鄭好撚勁
搵碌撚同ay 同佢屌

右下至真

奶媽把扮到好有信心既聲 好撚乞人憎

屌 打手黎

因為三個冇一個夠689奸，有人夠奸先有尖銳話題

個觀眾咁撚串既

問乜鳩

未問哂就夠時間

好撚奸呀屌

死肥佬

林鄭次次答問題都笑出聲 勝利者姿態咁

嘩d觀眾...假撚到

胡官比人㩒住打

1

屌 淋病支咪特別大聲定咩呢

觀眾 得一分

哩條問題係浪費左

咩撚野某種方法
擺到明唔想俾你啦on99

一黎就屌薯片
肯定係淋病打手

內定既屌你老母

JT其實平時係fb d片都已經覺得佢講野唔得 但3選1我都係會選佢

淋病意思係咪：班泛民係鬼，投暗票果陣有人投我架喇

打一場硬仗～打一場硬仗～打一場硬仗～

好想打柒林鄭

觀眾收左錢？

所有觀眾都係西環安排

奶媽條眉戚下戚下

淋病去死啦

個觀眾打手黎架

一開波屌阿JOHN

全部自己人黎
d問題一早度好曬答案啦

啲問題

信任香港人

2018 dse見啦

相由心生

不過香港人 百份之百唔信你呢八婆

完全9up

低質到

唉 屌
淋病真係好撚fit

個女人問D白痴問題

唔揀胡官？

d問題垃圾到唔信

講真 其實林鄭表現得幾好 曾俊華黑曬面做乜

奶媽條眉做乜鳩

on9
一睇就知內定

林鄭根本係口才冇咁勁既689
一樣咁撚奸

吹咁大

9up當秘訣

辭職個句
我笑撚左出黎

個師奶問呢D質素既問題......

假撚到佢 辭職

辭職

佢有限發言次數係。。。

百分之百信任香港人
呢句野難得過粗口

未做就話辭職

辭職
吹大啲丫屌你老母

鳩吹

打手x2

屌你 成日陰陰笑 忍得好辛苦咁

屌你老母啦
西環叫你選就選啦
懶係野
就黎鬼拍後尾枕啦

你辭職 ? 我屌你啦

屌
假撚到

講辭職即刻停一停先講

我都係

？？？

做乜鳩

辭職
2017笑話

屌你老母淋病個樣好撚黑人憎，笑笑笑！笑你老母生雞仔咩！

依點我要平反下
真係抽出黎既

啲問題根本俾位奶媽上

點解淋病座定粒六咁既樣既

吊，笑左

陳志雲？

邊位巴打？

做乜9

問乜野 陳志雲

淋病: 我係會......辭職

俾我就問淋病：你點解可以咁仆街嘅？

屌 弱智都請黎問

仲衰過

條友吸左毒問問題？

個觀眾做乜9

Up乜鳩

胡官把聲唔入咪 都唔知佢講乜

我怕淋病你一上任就要辭職囉

收皮啦佢

主流唔想佢做特首,佢又去選

乜撚野

689話唔做即刻仆出黎選，司馬昭之心

關陳志雲咩事

假膠

陳志雲乜鳩

笑撚死

吹到咁大

條道友up乜鳩

同N屆唔選一樣

咁似城市論壇d讀稿阿叔

陳志雲
問問題果條友咩事

做乜撚

好想叫毓民嚟踩場

個問題好on9

條友問乜鳩

我覺得係比番3位去抽觀眾囉屌

笑咗

劉德華？
屌你老母 9唔答8

淋病個死人樣講嘢戚眉戚眼好想打柒佢

陳乜撚野志雲呀
揾條on9問野

屌ON99 3個都唔知係到講乜尻 中文SPEAKING成組 2撚左

陳乜撚嘢志雲

條問題....

觀眾問題好底質素

不如問點解決每日150 中港矛盾好過啦

問咩撚野 陳志雲

條友傻傻地

玩到咁大,會辭職

做乜鳩呀陳志雲

觀眾係咪白痴.....

做乜鳩呀

d觀眾柒夠未呀

弱智都請架咩

D問題低質到仆街
退咩撚野選姐

條問題

問埋題d 鳩問題

我屌你老母啊！林病
你會辭職？你會信任香港人？如果係831呢條咁既野唔應該出現啦 西九故宮又係

嘩我屌....條八婆擺明打手

請七返我既錄音

即刻有火

上帝旨意呀

主流民意有叫你起故宮博物館咩

退選 退咩尻

問題超垃圾

OnL9

想性

陳乜鳩志雲呀

純粹搞笑 陳志雲

黃絲

689咪又話會拎摺櫈落區

果然公平
抽個痴線佬入去問問題

D觀眾提問做乜鳩

擺明係作

胡官即刻火都黎

叫人退選嗰個真係智撚障

吓?陳志雲?

問埋陳雲呀笨

專登搵班垃圾黎晒時間
淋鄭平平安安又過一關

好低汁d問題

有d 人夠話一枝筆, 一張凳 落區聆聽啦

胡官開始入咪

呢條女係薯粉黎....

百分百信香港人
淋病唔係白色恐怖咩

On79 個女人

可唔可以驗左智商先准發問？

有火

右下條女。。。。

過左海就神仙架啦

D問題一定夾定, 咁撚廢

我都覺好大機會跟民意 即係比薯片做 因為土共明知邊個做都係100%聽佢支笛 咁不如揀個民望高既 到時香港人怨天怨地個陣 土共咪可以置身事外 大大聲話：你地期待的畫面咪出現左囉 仲嘈乜姐

d問題問乜撚野呀

d觀眾全部廢中廢老咁濟
又問乜尻陳志雲

問陳雲有冇資格做到特首好過啦

唔夠尖銳啲問題

唔識睇政綱咩

d觀眾有d似有精神病咁

全部都好廢 胡官明知選唔到 好心就問啲狗閪既問題啦
好似av仁咁互片先正

未601就有第二輪投票, 點幫左林鄭?

啲問題真係好好笑

班人話要John 曾喎

一激親胡官胡官就即刻入狀態

林鄭果兩條都唔知問咩柒
咁又俾佢過到骨

啲問題咁低質

左膠八婆我屌你老母！

提問胡官d人好低質

唔退選，我怕胡官你一票都冇

屌
無人問林鄭

當年AV仁真係好正

曾生發揮真係麻麻 把聲無乜信心

成班觀眾, 有幾多係後生仔 ? 又係一堆奶共廢中

佢講到口窒窒，自己都唔sure
空頭支票係人都識開

咩撚野李登輝呀

Rubbish questions

有無一個觀眾係正常d

依條唔錯

點樣做到現場觀眾？

求其搵個連登仔問 仲勁啦

呢個阿叔
問條問題都流撚曬汗

吓？

聽佢口吻就知藍屍

agree

屌，個個都係唔係問野

啲問題咩事
好撚低質

on9 維園阿伯問都冇咁on9

其實薯片係咪唔舒服

d 現場觀眾邊到嚟？

薯片奶完共未

屌你老母
呢條問題你問林鄭喇
問薯片托鳩

唔好咁啦 坐撚左好耐等到哩刻

要同中共合作呀

幫我call毓民

李登輝搞普選有咩唔好?
一人一票選總統喎屌你

屌你冇學生提問？全部廢中？

想睇民生淋病點講

問埋d政治abc 爆下陰毒啦仆街

有冇人幫我key走另一條女

啲問題係咪CCTVB set 㗎

搵哂d藍絲入去問坦白講，薯片幾時反叛過

薯片同胡官圍揪

互屌啦

互片啦

依個廢中又係狗共架啦 , 連台灣都燒埋

同我拖曬6個觀眾去處決

問左啦，每人兩條

觀眾

屌
搵中學生問仲高質

胡官一黎就12碼

講李登輝歷史, 藍絲多

笑完未呀淋病

D觀眾庇護工場放工過去嫁

咩料呀d呀叔 李登輝同特首比

淋病個笑容

胡官好波

開始啦

林鄭 笑乜撚

戲肉來啦

瘋狂質詢

淋太答喇西九呀

牛頭唔搭馬嘴咁

中大做電話訪問
之後問你有無興趣去
抽籤
抽完今日5點9去將軍澳

片佢老母

何志光上身

兩皇一后

中大嶺大電話抽籤

屌林鄭撚狗咁撚

互揪，上呀

淋病個樣係
我一早就知你條撚樣會問故宮啦

開片

根本就3個各自遊花園，其實乜鳩都冇講過

CY夠話唔會選特首啦

胡

林鄭功力太深厚 胡官唔掂

爆seed

林鄭都冇答過既

屌淋病個狗西

咬住喇 咬死佢

開西九故宮波

屌真係好撚奸林鄭

胡國興好波

VIU個到聲畫唔同步
係咪我電腦問題

有冇人幫我數林鄭條眉戚起左幾次

片爆佢啦胡官

發覺唔好問林鄭以前既衰野
佢做晒準備既屌

再比d挣扎佢啦胡官

一個故官大把野講

唔知會唔會出現: 而架係我主場唔係你主場!

又遊花園

胡官比人屈機

嘈交環節林病好撚八婆

係咁兜圈都唔撚答

好撚無賴

我撚熱切期盼呀屌你

已經唔想睇

屌你老母，錄音機咁

追住問喇

林鄭牌錄音機繼續播，話知你屌

林鄭跟本答唔到

右下角手語點翻譯

林鄭呢招問非所答真係屈機

期盼

好撚好笑

薯片成個毒撚咁

琴晚我已經諗定點駁你啦

淋病係錄音機黎架？

林鄭😂😂😂😂😂😂😂😂

胡官好型

仲要推埋比薯片

笑你老母咩

林鄭好柒

答非所問

勁啊SOSAD

你係法官啊嘛

淋病答乜鳩

林鄭根本無答，簡直垃圾

胡官個樣似冇黑材料，期待薯片同淋病互片啦

林鄭
屌你老母
人地問佢問題
佢帶人地入返去佢個圈入面
再慢慢玩9佢

好撚仆街

胡官
30年前
冇咁老，可能串撚到佢仆街

哈哈哈

具備狗官條件，遊花園

林鄭

淋病笑到

咬住咬住

辛苦做手語嗰個

笑得好奸

做開錄音機 西女人無得輸

黑面了

兩個男人屌鳩一個女人

淋病開錄音機, i win

淋病我預撚咗

淋病奸笑屌你老母

預左架啦

你自己夠話唔參啦

夾擊

佢扮傻

裝曾好撚老定

我預左架啦 哈哈哈

CY2.0

仆街淋病唔敢俾人問，自說自話打斷其他人

薯片好波

一講野拍手
識唔識尊重

Carrie你講咗好多次唔參選個喎

john有d小學雞

淋病個每次講個 "左" 字都好銀耳

唔守法唔守法唔守法

薯片上呀

圍9佢啦

屌你老母林鄭月娥

叫佢收聲呀8婆

哈！好撚好笑

我都係想咁啫

好波呀薯片

俾我問佢地三個，港珠澳大橋搞乜春右上左落呀，係咪違反一國兩制先

林鄭真係 師奶式既回應
一直自己不斷鳩up

林鄭超垃圾 一直迴避問題

認左自己係2.0

薯片

真係好仆街

屌！

胡官 你主場呀 林鄭係到遊花園 你屌佢啦 比佢係到9up

屌你老母淋病
係度遊花園

CY 代替品
港獨之母

有某女士塊面開始黑黑地

疊聲, 主持唔理, 好on9

熄佢咪

呢條問黎無乜用

一般左係 jor

佢係 zor

請你熄左佢個咪

遊花園

請你熄咗佢個咪

又答埋啲廢話

發洩？？

哈哈 哈哈 哈哈

熄咪

薯片勁啊

熄左佢個咪

自己話自己代替品lol

熄咪 好撚型

請你熄左佢咪

除左冇J之外都真係好相似

579收皮

viutv 一陣叫咗 葉劉 同 蔡子強上去做節目

胡官都話你犯法

薯片佬好波

熄鳩佢咪

唔係佢問緊人嫁咩

笑乜撚野呀8婆

林鄭一睇就知道係極度自我中心 唔理人意見

請你熄撚左佢個咪

痴左線

默認梁振英2.0！

薯片主場 但林鄭反問😂😂😂

林鄭垃撚圾

笑到

薯片出招呀

林鄭自認 2.0

裝曾up乜鳩

你個花名係唔鐘意架 但我個花名 係 唔介意架

CY2.0 撕裂2.0

john仔用盡主場之力

唔該搵人同我熄撚咗佢個閪 .... 咪佢

熄左個八婆咪呢下好

識玩一定玩熄咪

撕裂2.0

笑到咁

薯片揼柒佢啦

請你熄左你個咪

笑撚夠未呀屌

薯片好食

思裂2

薯片痴左線

冇機會回答

女人真係唔岩做政治

呢招係高招

得兩分鐘咁少

有soundbite!!!!

薯片口才真係爭啲

林鄭開始笑唔出

薯片 +1分

完美抽撃!

收皮啦林鄭你有幾具體

淋病又錄音機

林鄭花名係咪叫 淋病

薯片已經想爆發咁

林太製造問題

林鄭致謝詞

笑到勁撚奸

胡官個樣

勁

今次主場冇上屆咁正

薯片好霸氣

會唔會出現: 而架係我主場唔係你主場!

薯片識玩

胡官個樣想點
薯片又黑晒面

兩個都唔想聽林鄭講嘢咁

jt 口才

有d 虛

D 謞勁

又黎好似民賤聯辯論唔問人只係自己講

完全無回應過囉

請你熄左你個咪 薯片一分

爆seed啦薯片

兩位真係要夾柒條死八婆，唔洗怕肉酸

用盡時間去踩鳩 林鄭 , 笑死

韓國

問薯片錢
其實淋太係咪幫佢助攻

反擊反擊

好撚心寒

我地笑咗

笑死

屌你老母睇到好撚嬲

搵人熄咗佢個咪佢，而家我主場!

林鄭又有新花名

薯片爆發

主場

有

哈哈 哈哈

D奶有毒

笑左

講晒佢

屌

薯片發火

好啊

唔問人,保守

咁你咪講晒佢

你係主場你咪講晒佢lor

鬍鬚嬲嬲地

dllm

贏撚咗

你咪講曬佢囉

薯片今日食左藥

薯片贏晒

講哂佢囉

嬲 爆seed

你講哂佢囉

你係主場你咪講哂佢囉

笑撚左

你係主場咁你咪講哂佢囉

薯片惡到

主場咪講哂佢

正呀

你既主場咁你咪講曬佢囉

嬲左

你係主場你咪講曬佢囉

你講曬佢囉

你講晒佢囉

薯片戰鬥力驚人

鬍鬚好波

你主場囉 你講哂囉

你係主場既你咪講晒佢囉

講曬佢

爆啦

你咪講哂佢囉

JT 好惡呀～～

講哂佢

笑左出聲

薯片!!!!
好波!!!!!!!!!!!!!

其實我覺得最後林鄭唔會贏，除非中共真係痴線到搵個更on9既接棒，佔完中都未夠5年，俾曾俊華做一定大把港豬馴服

你主場咪講哂佢囉

薯片好嬲

政治家黎講林鄭算唔算口材差既人

好正

薯片

你主場咪講晒去囉

你主場咪你講哂佢囉 爆呀JOHN

你主場咪你講晒佢囉

撚狗咁撚

你講撚晒佢lor

你主場
你咪講晒佢囉！

好波

薯片一野收左2.0皮

薯片好有火

直線抽擊

一邊西面 一邊笑面虎

咁你講哂佢！

薯片爆seed

你係主場你咪講晒佢囉

你主場咪講曬囉！

薯片紅都面曬

你講撚晒佢

佢好嬲

仆街笑死我

唔撚玩啦

你咪講晒佢囉

薯片暫時表現最好

好正，一句收佢皮

怒貓燒鬚

得胡官講野比較好少少

林鄭同薯片

薯片好正

想睇品客爆seed

林鄭比人ko

薯片真嬲

John Tsang 無啦啦咁好火

王春媚仲係咁撚正

笑乜撚野淋病

薯片Ho ball

John 開佢波啦

諗左幾耐

主場你講晒佢

唔算

林鄭唔問都正常,一黎唔敢問,二黎問唔問都無所謂

薯片：你咪講晒佢囉

薯片咁燥

好撚型 薯片

John 紅都面埋

一招收左林鄭皮

廣東話翻譯：屌你，你咪講撚哂佢囉

搞撚到好似
小學雞互串咁
好撚低質囉

點解5年一次既特首選舉係咁on9
比人笑撚到香港人面都黃啦

笑到我仆街

好睇

薯片屈機 林鄭啲大話多到癲

薯ching ho ball

薯片都有辣味嫁

口材咁好㗎咩

笑到肚痛

薯片：答左咁耐根本就唔到題

重有個半鐘睇林病出醜

pr高手真係pr高手
真心佩服薯片幕後班友

薯片 : 你主場你咪講哂佢囉

林鄭帶頭cut醫療開支 竟然拎黎攻擊對手

以笑遮醜

淋病唔知點對應

開佢波

岩啦，大家鬥屌先好睇

老實講答得好小學雞
咁都吹奏

你主場 你咪講晒佢囉

Rekt

John 好波

第一次見薯片咁燥

薯片今日著晒火

薯片同胡官都係果種唔激到佢 佢唔會發火認真既人黎

我諗薯片真係病病地，咁撚火既

根本奶媽唔犯大錯已經過骨

好撚串同仆街就一定係

on9 宜家做左政協副主席喔
點睇

林病完全係市井無賴師奶feel

胡官今日唔掂喎

薯片做乜鳩發火

今晚係薯片vs林鄭 胡官係觀眾

外國都係咁
你估咁多人有急才咩

你上去做直播囉 咁撚型

薯片忍咗林病好耐

淋病以笑遮醜

仲以為睇緊郁撚

即刻去廣告

化左妝同無化妝既分別姐

林太好心佢啦 答問題見真章 肉酸到呢

講啲野答啲野九唔搭八 我都嬲啦
你講哂佢囉

林鄭笑笑口一啲都唔撚認真 一副贏撚硬既樣 隔離兩個認真好多啦

薯片心諗 想屌你好耐架啦！

食住薯片睇真係賞心樂事

有冇人發覺林鄭次次辯論都講醫療

真係高見立下

淋病啲笑聲好撚恐怖

口材唔好都做唔到財爺

其實都冇乜辯政

幾條友鳩噏 互串

廣告返黎再黎

你頭先夠自己講晒la
根本三個都一鳩樣
薯片味嘅屎好好食

你係主場咁你咪講曬佢囉

3分已袋

變左熱浪曾

搵人開定新post

好想毓民係度

學唐唐講我主場黎講你都用得幾柒下

想睇爆大鑊但我諗冇

同5年前何俊仁一樣

因為得呢樣抽到水

點解香港政治家始終做唔到美國個總辨論

辣味薯片

唔係薯片好, 而係淋病差

香港連 特首辯論 都做得好差

林鄭
誣衊市民、離地、犯法、賴地硬
香港有呢種參選人真係好羞恥

其實都唔會有d咩新野架啦

cy 同糖糖果次咪一樣

真係唔算，但間唔時抽擊真係唔差

D票都唔係市民既

WFC 俾市民睇既特首選舉

追問西九問到口啞啞

屌 個句「呢到你主場 咁你講晒佢」型到

熄咗佢支咪！

john主埸叫人熄淋病咪 到淋病主場又話你講曬佢

笑死我
薯片片9林太
你主場你講哂去囉
又要問人又唔比人答

三個都無口才。
完。

咁衝動

你主場 你咪講哂佢囉

咪一撚樣

fb唔少一直反建制的都支持曾俊華

再問尖銳啲啦，宜家樓價已經再創新高，公屋又俾晒堆新移民，冇本事移民的香港人可以點生存呀？

係你主場你咪講曬佢

比dse oral仲廢

講體丸單野未

Av仁果年都輸鳩硬咪豁出去屌柒你 我覺得幾好

你想要講d咩？真係論政？

識玩

之前donald trump 當眾屌記者tim la
不嬲世界各地都係咁
on9

成家笑死
林鄭成功表現到港女性格
依家呢個係我主場喎

今年美國仲難睇

唔關事，港豬已經奈cy唔何，特首只係土共隻狗，俾我都會揀薯片做，咁撚多港豬鍾意，到時薯片咪又要俾我撚狗咁撚

咁佢的確可以咁做 係淋病懶大方

屌
到最後咪又係佢做

1001